仲有冇地方係收集物資俾手足？

我想問依家仲有冇地方係收集物資俾啲無家可歸嘅手足 ？
Is there any place where I can donate clothes & blankets to hong kong protesters ?